VAR神級直線

一定係禁區頂條線斜咗

我用滑鼠畫都直過佢

笑到仆街

睇真d 係有機會越 但成件事比佢搞到柒哂

條友係咪笑住畫

係有越
突左少少

最右邊條藍線仲好笑

邊有越

屌

返小學再學小畫家啦

條黃線同禁區線完全唔平衡

上面岩岩踩住條線 嚴格講算係

膝頭對膝頭wo

想睇下最邊條藍線同條底線會斜成點

你肯定？對面條友膝頭都係踩中條線 膝頭同腳都係越位條例中 有效既部位黎

痴撚線 var都有得黑哨

cap圖個d唔該cap傳波個刻個一下

馬達個膝頭突左少少 不過真係好少

呢張個波離晒腳好難作準

講真呢球有冇越好難睇, 但VAR用張咁嘅圖真係好撚好笑

邊有突，大家膝頭都係條線到

用 var本來係想好精準咁捉越位
屌你點知都係求鳩其斷鳩估

去到咁先有分別 正常都當平排

中超技術都好過佢

根本就係視像裁判條撚樣買左入球細啦

攪乜鬼var 呀，簡直on9

巴打你畫？

咁撚樣質素 VAR真係得啖笑

賽馬贏個馬鼻咁

而家var就係想將平時膠唔到既越位都吹埋,越就越,冇越就冇越,邊有得越左但正常都當平排

左前腳越左位

究竟果幾條線係點畫出黎

應該係小畫家

佢出波果下 可能真係無越
我做AR果時多數都係靠聽斬波/傳波 踢果下聲("卜"咁既聲) 而眼一直望住條越位線
1秒之內個動作真係可以變左好多

其實半秒已經差好遠
不話var 張圖又唔係傳波嗰下
又唔係直線
好難評論

啲perspective錯到離曬譜

旁證就無可能睇到架喇，不過用埋VAR都搞到咁樣衰就真搞笑

近邊越位一向係難睇d,但用得var就係想撇除人為睇錯既問題,越位相對其他犯規係有明顯指示,好少有灰色地帶,就算有都唔係呢球既討論範圍之內

足球界用var簡直係笑話
希望世界盃唔會比呢樣野搞到柒哂

你個野壞左呀

係有越
不過正常唔會睇到

大大條禁區線，根本平行跟住畫已經得